有無人覺得擔親傘都得自己就人？

有兩個情況
一：好曬擔傘 其實好曬要擔傘我已經覺得on9 同埋你一定要避佢地 佢地唔會避你
二：落雨擔傘 班有傘撚樣實行瓦姐頭 跟住把傘永遠唔會舉高 不動如山 無論高矮你都要就尻哂佢

928